有無人玩 石器時代Online ???

星系 大地女神
新ser黎,比較人多

有無人有興趣一齊玩???
我自己最多雙開

依家出咗手機版事前登陸
同之前個隻一樣

可以睇睇

電話版無興趣

電話版 好似同以前一樣

上面果兩個玩你既電話版啦